雞排妹以後黎唔到香港了。。。

支持台獨＝
非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位

係成個台灣都唔準黎

你呃人 前高雄市長咪得囉

佢一定要承認一個中國先

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

雞排妹

一早黎唔到啦
中左黑名單嫁

希望台灣同日本趁機收番免簽證待遇